[黎明行動方向]一個成功嘅被罷工極需要巴士嘅配合

其實呢樣野大家都心知肚明
前兩日嘅黎明行動即使黨鐵死左，依然有大批港豬keep住返工好大原因係因為九巴依然運作緊
到頭來只有小部份嘅地區嘅人先係完全返唔到工

以今日嘅情況黎睇，七點都未到九巴已經率先宣佈部份停工，未開始塞已經贏左一半
如果地鐵都死埋，其實已經可以令香港癱瘓七至八成，黎多幾日政府一定跪

話就話唔好搞九巴，事實上搞九巴對行動極有幫助
唔係話要特別針對，但係大家要明白必要時有啲野係不得不做

true

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.